徵求 澳門 飲食 推介

3月頭約左朋友去澳門2日

打算食自助餐，葡國菜同豬扒包

請問有冇澳門巴絲打有地道或性價較高的推介？

賭場樓下有企街 講價講到700都得

唔會叫雞, 真心求推介, 希望有人幫忙

暹邏象泰國菜 16浦隔離

好食！算抵，有livebang唱下歌

三盞燈椰汁雞
咖哩屋

sky 21

官也街係咪全部都伙伏或劏客?

我住路氹附近，諗緊去唔去個邊食葡菜同水蟹粥

官也街係咪全部都係伏或劏客?

我住路氹附近，諗緊去唔去個邊食葡菜同水蟹粥

官也街有間世記食豬扒治蛋治唔錯
同埋公園後面間茶餐廳食意粉通粉都唔錯